唔該 窮人咪撚再生仔累下一代!!!!!

其實一直都好想好個post講
窮人就咪撚生仔啦
係咪要累撚死d下一代先安樂
窮人生仔只會繁衍出更多窮下代
只係一個惡性循環
正如如果你係非洲埃塞俄比亞人
你都唔會想你d仔女跟住你無兩餐温飽
日日擔心食物夠唔夠食 自己都未餵得飽 仲點養個bb
正如你喺香港住劏房 你忍心生你既下一代出黎陪你屈喺間豆潤咁細既房仔日日食麵包飲煉奶水？
係 有時睇見d新聞係好撚慘好同情
一家五口大人同d小朋友逼喺個200呎劏房
但on9 無人叫你生咁多架嘛！
你明知香港生活艱難揾食艱難
你就咪再生啦 養唔起又要等政府養
窮人 你地咪咁自私啦
有d就為左所謂既傳統傳宗接代
有d就純粹為左舒服意外搞大左個肚
你地有資格講為你既姓氐 祖先 繼承血脈咩
香港貧窮既其中一個原因係因為上一代無錢而又繼續繁𧗠千千萬萬個窮小子
所以 係咪應該計劃生育之前用個豬腦諗清楚係咪有足夠經濟能力養得起下一代先決定生呢？
正常既上一代係應該先努力留成果比下一代
唔係係咪都生到一兜二兜然後排隊攞綜緩架！
正皮 ：窮人生仔係惡性循環
負皮 ：窮人生仔有乜撚野問題啊

戴耀廷.gif

睇你係咩立場啦 如果係有錢佬 最好同我生我幾件 唔係邊有人黎服侍我

細個有個小學同學窮到仆街
嗰陣佢12歲 老豆都7、80歲 佢老母就3、40歲
次次家長日 佢老母扶老攜幼咁出席 佢對落仲有4個細佬妹
後尾講講下 佢話佢老母生咁多個係為咗拎綜援

窮人生仔

窮不過三代既真正原因係
第三代已經窮死曬

呢d例子真係好撚多
世界上就係有咁多呢d唔知醜既自私撚
養唔起又係要生咁多
一係去攞政府福利
一係就陪自己捱窮
有d香港窮男人喺香港娶唔到老婆就北上娶大陸女人
而大陸女人就為左攞身份跟住條窮撚嫁落黎香港
再生一大堆小朋友攞福利

同意
尤其窮到連仔都教唔到果d
真係唔知佢地大個可以做d乜

會唔會係你要求太高？
香港又有公屋
正常三人家庭
一個出去做野 正常都搵到萬零蚊
衣食住行無憂
讀書你肯努力
無補習一樣入到大學

最憎你班人成鳩日怨天怨地怨父母
仲要講到老豆老母豪養你係理所當然

就係生完一件 啲窮父母就un un腳拎綜援 又有公屋又有綜援 啲自私撚就揀唔出嚟做嘢

講到尾咪又係要靠政府先有屋住
以為萬幾元可以養活到一家三口？
衣食住行當你勉強得 樣樣都要就住就住
以為萬幾元人工會供到仔女讀大學起居飲食衣食住行無憂？
香港讀個大學1年至少10萬元學費起步
莫講話補習 連學費都交唔起
到頭來又係攤大隻手問政府攞資助先讀到
屋又要靠政府 學費又係要靠政府
政府養你地又應份既？
做得仔女父母就有責任預左供書教養
唔係下下靠政府先養得掂自己d小朋友
自己就淨係識一味生一味攞綜緩攞公屋做社會蛀米蟲
養撚掂左自己先學人生！

不過有時都有例外既
咪就係d窮人生左個女
然後公屋妹咁好彩嫁到個有家底既私樓仔
佢地咪飛上枝頭變鳯凰 成功脱到貧
仲要比佢地曬到命炫耀自己生活
最憎d人用別人既努力當係自己成果
要記住當初你既上一代乜9都無留過比你
今時今日佢地一定要靠政府或者靠另一半先會僥幸脱到貧
否則真係第三代已經窮死哂

依個世界有邊個國家冇你所講嘅蛀米蟲？

照你個邏輯，
所有有政府資助嘅都唔應該享用？

你要自命清高冇問題，
但請你面對現實。

香港，就算係月入三萬嘅家庭，
一樣要靠政府資助。如果你覺得連月入三萬嘅家庭都冇資格生仔。
最後嘅結果咪就係中國人越來越多，
香港人越來越少。
醒下啦，活係烏托邦嘅傻仔。

對唔住囉